陳伯對防暴狗:攞你哋嘅良知出嚟，唔好辜負市民對你哋嘅期望!

多謝你陳伯

光復香港 時代革命

試下10連

1

2

3

4

5

斬

見佢嗌得咁落力

就想佢慳返啖氣

班狗唔會聽嫁

6

隻隻狗都毫無表情

7

8

9

10

但市民仲有乜野期望?

本來市民就期望警察除暴安良，服從紀律

你時間仲係六月頭呀？

陳伯好好抖算啦 一陣又比人打

2014年已經無期望啦..